2百萬人遊行後外媒已經開始轉口風

唔係想自high,我地係仲未成功，但琴日2百萬人遊行係有作用架。星期六嘅時候國際媒體本身仲報道緊暫緩係香港勝利。但經過琴日嘅遊行後，多間外媒已經轉左口風，標題或內文都係香港人要求撤回唔係暫緩：
FT:

NY Times:

Le Monde (法國報紙）：

仲有好多其他。。。
希望身在外國嘅巴打可以繼續幫手做好文宣，話俾身邊嘅外國聽/fb comment d news/寫信去報館等等話俾國際社會聽我地既3大訴求：
1）撤回惡法
2）平反612
3）釋放被捕市民

最後，老土d講句，今次已經展示左團結就是力量，大家一定唔可以被分化呀！

推

Push

團結先發揮到最大力量，大家要獨立思考，唔好被分化

我們所做既每一樣野都係一環扣一環，同時影響緊世界發生既事，唔好話無用而放棄

係！大家唔好低估自己嘅力量！

諗起jeremy cunt 仲係到well done

外媒有冇報導港人要清算黑警，提及黑警犯下戰爭罪行？

而家頂多係開始組織到攻勢去威脅政府
仲未入到波架
我地仲係 0:5 落後緊政府，但已經開始有威脅埋門
只係差臨門一腳

PUSH

遊行, 和理非, 勇武, 衝, 全部都冇問題, 佢地各有自己既用處, 唔同既時候就需要唔同既群體. 真正既問題係篤灰, 割蓆同分化撚.

反而唔好太灰

香港人

PUSH

--------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

Page 3 #61
要求admin 開一個新sub board
under 時事區做文宣區，
大家一見到文宣post ，就可以自發幫手

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

我地味臝，但唔係無用!

push

唔可以鬆懈！唔可以放棄！

4.追究黑警

推 召喚外語巴絲

唔需要打丁亦唔需要妄自菲薄

不灰心，不分化！！！

和理非
武勇
雙管齊下
推

過去呢個星期已經證明咗要有突破性既進展始終都係要靠人衝, 今次200萬+1係一個完全冇得頂既民意基礎比義士放心爭取(如果冇人割蓆)!

話俾外國媒體佢地聽林鄭之前點用「暫援」呢種字眼呃9我地
話俾佢地聽2007囍帖街同2014 佢做過啲咩

唔洗咁在意
英國佬乜撚都welldone 架

Push 未完架
唔好用200萬人黎打飛機
相反黎講 就算有200萬人佢都無回應過我地既訴求 係全輸阿我地

我地既努力無白廢
革命尚未成功 同志仍需努力

We don’t need crocodile tears, we need a safe Hong Kong

其實講真，我覺得層面上一樣都無贏

69遊行103萬，政府當你臭四

612衝擊，黑警用過份武力，成功引起社會關注，暫佢老母暫訂條例

616遊行200萬01人，政府只係書面道個撚歉就拖我地示威人士

老實講我都好開心咁多香港人出嚟，只係政府真係想拖到民心散哂秋後算帳。

只係想大家認清條路點行，
其實大部分人和理非非已經係大勢，
咁係69同616呢類遊行睇得出政府係當我地臭四唔理，
和理非非遊行無用係咪罷工罷課先係最好既出路?同埋一直提點解又無咗?

勇武派成效係最大，但代價同樣咁大，去衝擊被人拉又真係有幾多人肯行出嚟?

大家真係要諗清楚個方向

up

然而民陣就響度搞分化。

推
唔係話大家圍爐打飛機
而家出面有班人話香港人輸緊
輸你老母 我地既每一步都有成效
全世界人都睇到

準備好長期抗爭
香港人加油！！

見有人借屌民陣搞分化就真 , 大家要先溝通 , 唔好一見少少唔啱心意就上頭 , 好多五毛標題黨

佢哋都一口咬定人哋律師搶左佢哋光環，仲可以點溝通?

共登山勿分化

冇你地勇武衝
邊有得和理非

各有用途各有功勞

互屌則正中共狗下懷

本身700萬人出到100萬都嚇死人
依家一下嚟個double 200萬
個個都知香港人今次認真

推，團結就是力量，要冷靜部署，因為一個小畫面就會比班屎忽鬼抹黑!!

致所以話出黎遊行唔會有可能改變到既人:
出黎遊行
唔係比朋友睇
唔係要比香港政府睇
更加唔係要比中共睇
而係要比其他付出緊既香港人知道佢地並不孤單!!!
而係要比全世界知道事實真相!!!

依家你要200萬人都認同你定係咩？
200萬人一定個個諗嘅嘢唔同，唔好為一兩句嘢走嚟互屌
再者，係標題黨嚟㗎

冇錯！！

大家做法唔同 但目標都係一致
點解要篤灰搞鳩自己人

最緊要係推俾中國人睇
多人就有力量

團結一心 推倒惡法

仲有一人一票選特首呀...
最終有效方法呀....

讓子彈飛一會
和理非既功效開始有了

不分化

太local嘅議題外媒未必關心

Keep住唔好畀佢哋覺得香港人接受政府「妥協」就夠

同美國鬼乜都amazing fabulous 日本人乜都すごい一樣

係你信咗分化撚就真

唔好咁易被分化

中咗計邊個最開心自己諗

我真係完全唔明個伍律師事件有咩咁大件事，大家討論得咁興高采烈

五毛做嘢需要口實
有口實梗係捉住唔放

試問邊個城市可以咁樣call 到百幾二百萬人出黎

推
香港人加油